[孝子]有冇辦法扮抽到免費機票

咁來以黎 未請過老母去旅行
咁岩公司行得開可以放大假
諗住請老母坐商務去北海道
但佢知道我自己用錢買商務 一定唔坐
想知有冇辦法可以扮抽獎抽到機票定其他辦法
如果我照網上買 到時check in好似要check埋信用卡
咁好易穿煲

商務會check credit card ？
未坐過唔知，但econ一定唔check

你搭邊間航空公司呀

多數都唔CHECK喎，就算中華航空講明要CHECK (如果持卡人無份飛而係代買機票)

講咗都無CHECK

你咪話里數換囉，你碌幾多卡，你阿媽知咩。

(你話炒IPHONE 碌咗好多分)

同佢講用信用卡積分換 得唔得

網上有條友買晒機票同條女去旅行，點知散咗

咁啱佢女朋友個名就同樓主老母一樣啦。

諗住搭hx

吓 弱智都呃唔到wo

話係用miles換

諗得過 thx 巴打

巴打唔講真係唔知

去到check in先話唔坐!? 我就唔係好信
一係你on9, 一係你老母on9

照正常CHECK-IN好少CHECK信用卡.
特別係咭主本身都同遊.
話信用卡MILES換啦.

買一送一咪得囉

HX就唔好坐BUSINESS啦...
你今日買, 聽日可以收左皮啦
買CX ANA JAL ECON去轉日本咪算囉
直接同老母講, 上司見我努力, 送2張野比我抖完再番去搞大PJ咪得囉

執阿

去到機場先爆煲就無所謂喇
唔通check in晒話唔去咩

話公司抽獎中左機票, 稅自費

要check信用卡
正常唔使架喎
要嘅話咪話係信用卡抽獎抽到所以要check

check 唔check 應該就睇下銀行過左數未
銀行過左數 = 唔check
未過數就有機會check, 因為航空公司驚係盜用收唔到錢

咪搭hx啦，第日執咗無仇報

經AGENT 買咪唔CHECK你信用卡

Online check in 再自助寄行李得唔得？

on9
去到check in，老母發現你係用自己錢買
然後決定拖返個gip返屋企？
你老母係烈女定係on9